<我同一個四十幾歲嘅處男交往3>

<我同一個四十幾歲嘅處男交往3>

我同阿B見完面之後都無心發展啲咩關係，我甚至連佢做乜嘢工都唔清楚。（佢fb寫齊晒，只係我無睇）有次佢話要忙埋手頭上啲嘢先同我傾，當佢忙完之後就send條link過來，原來係佢工作成果。我一望，嘩，乜原來呢個老了十歲嘅專家Dickson咁猛料㗎？興趣係天文地理，連職業都係，仲係無乜人做到勁專業嗰隻？

我向來崇拜叻人，所以我好羡慕佢嘅興趣又係職業，佢只係好謙卑話：「我唔叻，不過喺興趣方面慢慢鑽研，再加上天時地利人和啫。」
「B哥哥，你唔介意我蠢，你耐心教我吖！」
「嗱，你開呢個網頁，呢行數字係代表......另一行係......」

就係咁，我以敬佩叻人嘅心慢慢向佢學習。但佢叫我開美國太空總署網站睇一堆數字，我有九成都唔明，只係我見佢講得咁有成就感，又即管睇下啦！

「我喺Google睇緊香港地圖呀，你以前喺邊間醫院出世㗎？睇下我搵唔搵到。」
「XXX醫院，你搵到嗎？」
「你唔係住屯門㗎咩？點解你會喺港島出世？」
「哦，我爸爸調職入屯門之前住山頂嘅。」

唔係卦？佢份工已經少少屈機㗎喇，連出身都咁強，再靚仔啲仲得了嘅？更重要嘅係，佢好低調，我偶然問起先發現。

成隻金龜喺度，仲唔快啲挑燈夜讀美國太空總署網站，拉近彼此距離？

咁我又唔會咁特登去做啲討好佢嘅嘢，真心羡慕佢啫，近多啲人生勝利組，對自己見識都有莫大幫助嘛！

呢個時候老爺嘅出現，正好將形勢扭轉。

第一次見老爺，我對佢背景一無所知，相反奶奶就有同老爺提過我呢個「未來新抱」嘅嘢。唔知係職業定性格使然，當日老爺問好多關於我嘅嘢，查我家宅。呢啲時候最忌扮撚晒嘢，我都係做返自己啫。

「我兩個仔都好鍾意去旅行㗎，不過阿B份工比較困身，細仔光仔就鍾意行山。你第時有時間叫光仔帶你去玩吖，佢有機師牌，有隻飛機泊咗喺拉斯維加斯，可以載你周圍去。」

喂頂，一門雙傑，原來除咗A餐，仲可以食B餐㗎？連私人飛機都有隻？

點解呢個故事可以有咁戲劇性發展？係愛定係責任呀？

係窮呀！X你個X！

<我同一個四十幾歲嘅處男交往>

<我同一個四十幾歲嘅處男交往2>